大家有無聽過樂富肥佬？

專喺肥花賣鬼機，積木機呃人嗰個....

Google 樂富肥佬

中過伏？

聽講仲有個工人姐姐

肥佬入咗嚟比負評

聽過，咁點？

聽過樂富孖寶兄弟

樂富最出名係某個養羊肥佬